[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (9) 光復香港時代革命 + 黑警死全家

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

團隊介紹

官方應援顏色

官方一期會員

X1 LIHKG廣告雜誌

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ X1 LIHKG /

香港加油！
黑警死全家！

帶返禾賑p同偉仔留名

我之前都有誤會過牙喊
而家諗返起都覺得自己on9
出咗道到時可能又會有其他嘢俾人鬧
到時要好好守護佢

唯粉多就會係咪都鬧其他人
好似漢仔成日俾牙碩唯粉鬧話搶佢C位 點搶你估黑警

有啲搞笑入團post但唔鍾意喊
入團post（明顯呢一邊係多starship推啦）唔係預咗自己接受到x1成員咩
呢度肯定有好多你唔鍾意嘅喊圖㗎
你慢慢負

你講我啊

早晨警犬快啲落地獄

知道啦彬彬又係另一個我頭幾pick但係我會懶得講懶得po相嘅例子
其實係因為彬彬啲相好耐之前save低 我廢時碌返上去
如果有一日極得閒我會執吓相簿 將啲相分曬類㗎啦

餅餅Lm

本post teaser

頂又屙又嘔
最煩就係一時又冇乜嘢咁
但行多一陣就即刻頭暈
而家瞓咗喺sofa

姜巴你咩事呀？
要小心身體呀！快D去睇醫生 今日休息下啦！

我都唔知，明明尋日都無食啲咩今朝就咁
我book咗晏晝睇
而家咁頭暈都行唔到去診所

而家攤係張牀瞓多陣先啦 唔好覆我地住喇

姜巴小心身體

離題 唔好意思，唔想破壞氣氛但不吐不快
自從睇到尋晚個女仔之後我就一直瞓唔著
好痛心好難過，點解作為first aid想救人換來嘅結果係咁？
先唔講係人都知眼係人嘅靈魂之窗幾咁重要
各位絲打一定明白一個女仔其中最愛錫自己嘅 就係個樣
一嚟擔心醫療費用個女仔屋企人有可能負擔唔到
更擔心佢之後嘅後遺症或者面上嘅傷痕會令佢人生有陰影
對唔住但我甚至覺得個女仔為香港嘅付出同烈士差唔多
香港真係虧欠佢地太多 太多了。

係 我都好唔舒服

有冇藥食啊？？

繼續正常生活事不關己既枉為人類

Jeng 我下個po加落去p1得唔得

係 黃藍都唔太重要 而家係要分清楚是非黑白。

我又黎留名喇

見到有句嘢
黃藍係政見
黑白係良知
真係好啱

lm

係咪去捧媽媽木場

real?

咸絲 我都見到你係公海po個留言
今次實在太令人心痛喇
為香港付出嘅好人點解要有咁嘅下場
黎緊一段時間我應該唔會再課金係星度喇
留返D錢捐比個女仔同前線

一諗到個傷會跟個女仔一世 就好心痛
到今時今日 發生左咁多事 點解仲會有人企係警察嗰邊 仲有冇良知

佢同咸仔一開始有牙齒印嘛

絕對冇..你睇啲講既野惡毒同冇良知到仆街

正皮唔到大家

新人lm

正皮

今日先同個藍絲嘈完嚟 見證到真係人無恥便無敵

有啲人天生係缺少咗同理心同良心你同嗰啲黑心啲人嘈，勞氣辛苦嘅只會係自己
唔止呢一單你永遠唔會明點解有啲人可以咁諗嘢

Gchi新人

Hello

佢笑得好好睇 好charm呀
男友力max

我都覺得好bfable

有咩？記得佢跳舞好好 初評係A

大長腿

打手絲

係囉點解我都無印象嘅

好正啊佢

改咗少少嘢 唔知今晚又可以FF咩廣告

車車…都好少

好耐之前po過上嚟呢到嘅靚靚琴仔手幅終於有得攞啦！！

我嗰日要去！

去到Twit都笑咗…

有緣相認

我諗飲品廣告spaghetti

笑死我好期待直男同GAY彬嘅化學效應

feel到佢真係嚇親

又諗起佢走音
我真係唔係黑粉

想見你地想睇相認現場！
想要琴仔！

咁就記得17號嚟攞手幅啦

曜B
但其實碌蘋果嗰陣我淨係覺得有彬佢係任務機器

Gchi spaghetti
以前牙k係咪代言過百老匯？

佢好多代言，等我搵下先

我17號去唔到

咁傷心

要對車車集中集中先
三刷緊404 又睇緊loveshit

好彩有仔睇下

希望佢會allback!!!!!

我聽日會同你搶車車

我冇你手速咁快
喺度等好過

給你牙曹

佢all back好正………點解唔all back

又揮吓by9大旗先

好大雨嘅感覺

歐米茄手錶Sales Presentation（昆明）
泰林電器行-2003（平面廣告）
中國銀行廣告硬照-2003（平面廣告）
Award按摩椅廣告硬照-2004（平面廣告）
DTC鑽飾廣告硬照-2004（平面廣告）
Loreal Hair Gel廣告硬照-2004（平面廣告）
Omiz Handsfree廣告代言人-2004（平面廣告）
快圖美沖曬店代言人-2004（電視、平面廣告）
青田純菜汁廣告代言人-2004（平面廣告）
Nature's aQuafruit 蔬果水肌系列廣告代言人-2004（平面廣告）
瑞士[名士表]女裝腕錶系列廣告硬照-2004（平面廣告）
新天地婚紗攝影公司廣告代言人-2005（平面廣告）
Nature's防曬用品廣告代言人-2005（平面廣告）
OmiZ Handfree廣告代言人-2005（平面廣告）
泰林電器廣告代言人-2005（電視、平面廣告）
Boy Brown服裝廣告代言人（內地）-2005（平面廣告）
味千拉麵廣告代言人-2006（電視、平面廣告）
Boy Brown服裝廣告代言人（內地）-2006（平面廣告）
Smartone-Vodafone流動寬頻廣告硬照-2006
Jofani佐梵尼品牌代言人-2007
蒙娜麗莎婚紗攝影廣告代言人-2008
Enstreet品牌形象代言人-2010（平面廣告）
Blue Ice Beer藍冰啤酒廣告代言人-2012（平面廣告）

佢五官好立體好撚靚仔
如果白返少少真係好正

我覺得都夠白嘅，唔算好黑

落雨可以見到佢地嘅話淋濕晒都冇所謂

Biss!
shimmy shimmy
gib mi gib mi
I become the boss for you
fear not
we eye to eye!

嘩佢咁紅嘅咩
等完亨俊巴個牙潔版想等埋牙k版

但係佢企埋其他仔隔離會黑一度
白返少少就得㗎啦

好慘

我都想！！！

禾正皮你
一係你人手正

出道就會白啲嘅我估

第二張已溶
如果香港有啲好啲嘅車車站去推佢就好lu

果然你會每日一錯

我信會有嘅……你開嘅話

仲有5年內一定等到佢allback

本身諗唔到台詞唔知點整好
即整

做乜學咗亨俊巴啲衰野

一定得架！！！

你開咪有好嘅站囉

Biss

@洗腎專員李洗賑: P
Gchi!

真支持！

佢真係好鍾意吹人耳仔

我鍾意做mon po狗多啲

要

yury:做乜野呀

表情好似隻豬豬

頂好好睇！！！！！

好瘦好靚仔

呢隻色好睇好襯佢！！！

跳住開心舞等牙潔

點都唔夠你快

唔知可以放做咩廣告呢？

禾人手正皮先
髮色好好睇
期待

呢隻色真係好夾佢

睇到得意野 笑咗

佢呢隻髮色真係好正

唔好打禾

好期待

側面可以

好好睇

枕頭廣告？

我覺得最靚

除咗韓哥 牙潔我私心覺得兩張都好好睇
揀唔落手
所以我兩個都要

禾已經色情咗佢

我都覺得

我支持，海馬牌

韓哥清新正啲

我都係…………

好正女友視覺！

唔追post啦 一開又傾左十版 點追呀
牙潔張清新會唔會正左少少 眼神100分

咁樣比較 金曜漢個張清新真係差少少喎

牙潔張圖可以當女友視角
牙潔瞓係我對面

我都諗起床褥

係暫時top1真係牙潔！
已經想買多set碟儲牙潔卡
好best

其實今日已經無推
我都覺……不過亨俊整嘅防曬version整完靚咗

我一直當牙潔係弟弟多

到底牙潔今晚會多咗幾多女友
真係好鬼靚！

你諗唔諗住整埋牙K

你又要儲車又要儲潔
仲要潔潔係自拍高手嚟

床上用品代言

叫聲阿嫂！

大佬 海馬牌全部都係阿蛆 好難搞喎

錯咗唔識呢啲稱呼

我正式宣布！
呀潔暫時最高汁

而家汪啊蛆好差咩

牙潔呢次真係好難搞喎！
個心好亂好鬼靚仔呀痴線

先盧max得唔得呀 高級啲

唔洗fc！我同意

準備同我一樣儲卡儲到無錢

副color con 好正

嗰條牙虛手幅我已經唔敢再睇

都得嘅不過真心想要埋KK

你話我知佢有邊part唔正！
我！真！係！揾！唔！到！

喂！！女友條隊邊到跟機排

想要同款

好似未截止㗎喎

冇啦 佢係完美

我諗緊牙曹top 1定牙潔呀呀呀呀

而家已經截咗攞籌

我知呀但係真係好窮呀

唔洗爭雙第一

你地唔好色情牙潔

救命！我冇諗過兩張相帶俾我咁大衝擊
明明我對住牙潔一直好佛

都係嘅不過好靚喎，唔買？

牙曹嗰張都靚但係牙潔自帶ff效果呀

Sorry冇追post今日太忙
一飛到最底見到你呢句
我都好仆街 一條虛b都冇買

我今朝撳都係得2版 臨訓撳入嚟 咦唔對路 咁多版
有亨俊巴加持 亨俊巴最best！！

一陣轉埋pick 我可以獨霸車車

你家姐黎㗎咋唔好阻止你細佬嘅愛情

我今日咁既心情冇諗過會睇到咁high
真係好大衝擊

哇個心口

同感呀絲打！！！

仲要好虧紅髮
簡直係俾雷劈嘅感覺

喂比下面呀 一人一半櫈坐住先

我都未買…………

我都1pick亨俊巴

我本身買咗cotton candy覺得嗰條最best
但係又想入多條虧虧地嘅牙虛
不過我覺得牙虛啲手幅真係麻麻地

nonono
我好純潔
我單純係瞓佢對面欣賞佢

不過買左大頭keyring
日日掛住禾虛

床單/床

唔好爭！！super！！

無錯！！

係呀！我覺得佢真係冇乜邊個站特別高汁

我再係咁講野我帶走熙熙

我都覺 2張都正

暫時呢個ver最好睇係潔潔

係囉
簡直係得到救贖咁
仔仔令我失智

錯啦我都冇櫈坐
等緊黃牛放籌咋

瞓喺佢對面你都仲純潔到？

係囉！明明咁鬼靚仔！
平時啲飯拍都麻麻

咁我乖乖地去返牙曹到

我準備好啦！

我冇錢買黃牛都返咗去等車

髮型眼神deep v手指正到pk

咁樣真係最正

我都想

真 雙第一

你專心洗賑啦

最緊要靚仔！

熙熙好搶手我都要搶埋一份

鍾意佢虛弱美

妖 你幾時先甩p呀

依張真係唔99line少年潔嗰就終於似返

呢張真係好高汁

禾賑p
禾又要集氣了！

運動會個時講個字都咳嘅虛弱美

幫你集氣

你又搶？

佢好似俾個P痴實咗咁

其實似99嘅,20歲嘅男人

好正

幫你集氣！！！！

wallpaper

搶向姜巴挑機

嘩第1張

真心可以做wallpaperThank You

洗脤絲都係

我要順利攞到熙熙啲卡

明明好似同佢講咗好耐嘢

揾唔返張gif

我鍾意第二張

依家先知P牌冇呢個功能

好似新加

我會俾心機！

感謝大家對我老公嘅支持
一陣我返去會同佢轉達架啦，之後就......

集氣

馬馬加油

係新加架

手動集氣

揾人幫我止血

雖然好毒
但好正

你得嘅！！！！

你喺夢中轉達

哇好睇！！！！！！

呢張都好好睇喎！！！！！

唔毒我都慣了

陣間等我強吻呢個Boy先

係啊

我仲有一個月

嗰句成日彈出黎 sosad

牙潔真係影得好好！！！！

可能要同亨俊巴去信和門口求換卡

個p字好似著燈咁好樣衰

我先得四十幾日

好高質

痴線好正

好好笑 啊想睇返呢part

仲以為你係潔潔本人
我告解我今日忍唔住色情咗你老公

等一等，好快就過

仲要night mode 黑媽媽的一點白

係咩

馬馬？

好快嘅姐 傾下傾下好快就40幾日

係呀

呢度好暖

打錯

原來你都感染咗

手動正皮

手動正皮
每次正皮唔到就會諗起自己個p牌

仲要呢張相唔似牙k！

我都係用night mode
不過呢個po好多p牌仔陪我

唔知係咪望慣左 無當初咁大陣K味喇

手動正皮又可以推下po 幫下姜巴手

兩張都影得好好

同埋佢瘦咗真係好鬼正

好易啫

我覺得幾正啊

加油

好正都期待睇到其他人

好正
你彈呢張嘢出嚟

睇返都會想笑

佢move個時叫肥定瘦 個時都好正

明明我睇ig好多人鍾意熙𤋮

係！雖然同佢地講咗好耐

明朗運動會係咁多集最好睇的其中一part

津津都感染埋

嗰集唔計排名係全pd最好睇嗰集

真！！！

個集認真睇到精神分裂
前面化妝運動會咁好笑 之後轉落排名 排名完咗去決賽歌揀c又係好笑 笑笑下又突然播返排名個ending

我覺得有少少腫不過都好正
而家睇相好似最佳水平
不過好擔心佢啲傷

呢度真係好多P

想佢做長啲
如果牙省都喺度就好

其實我覺得本身唔似只係大大講講下會覺得似

笑咗

之後跑行程有排佢地瘦呀

呢到都好似唔少

係嗰集簡直俾安狗撚到化灰

重回TU時期

轉接仲要好odd 笑容都收唔切

分擔下

呢張好笑

總之無初期咁K

都係………

係TU佢真係冇得輸！

講起move我又好掛住move嗰六個痴線佬啦

成個woollim都好正

個嘴都仲笑緊下一秒又想喊

我平時最鍾意呢集

其實正負評要咁樣 我覺得好on9

口講分擔其實個個都係口水佬

真心轉接得好生硬……睇到有啲辛苦

6人move

好想睇牙省派膠啊！！！

連登得我同埋邊個？請報報數

但係長期得4個正皮

上一秒笑完，下一秒就想喊

我囉

大家都小心唔到敏熙

TU嗰陣係眾多人嘅牆頭

我相信我唔係

第一張好得意！！！

我都覺得………咁搞其實無咩用

咪就係得我一個又點講嘢

我覺得冇乜所謂

一打正皮唔該
好掛住佢地
如果之後x1會收錄返move都唔係呢幾個傻佬咁
好似11人嘅Never都唔係Never

好快會係... 好快就發現原來又推左一個po

仲要加入埋協仔好期待woollim

never呢個比喻好好呀！！

你搵咗多人正評嘅咪得

敏熙真係一了解就好危險

我最鍾意兩倍速

可能對公海po有用掛

明明我成日見到你講嘢

我冇pick但鍾意報唔報得數

夜晚係推po既高峰時段

今日唔會啦………

我已經預咗要課金！！！太正

錯覺嚟架

Move組真係完美

運動會我覺得佢做長啲會好笑啲佢好似cut咗啲人

餅餅叫大家瞓教

其實我係X1成團後先開始了解佢 點知唔小心就⋯⋯

你又唔會買佢嘢結果都係得我一個要佢卡

餅 佢今日twitter又有新相

見到咁樣反而笑到瞓唔到

我明明最遲先pick佢
點知就一嘢升咗做1pick
睇佢啲TMI真係忍唔住好鍾意佢

瘋狂營業
但偏偏play m唔做嘢

呢張好正啊

竟然夠膽睇唔起我哋明荃之友

呢一串po笑到我醒曬

喂啊呢張真係搞到我笑到瞓唔到

我好鍾意佢呢個髮型

你帶唔走喎
熙熙已經坐咗喺我隔離啦

牙熙(咪臭係).gif

唔小心絲永遠都係開心果
笑到肚痛

好正啊頂
點解404唔咁整…

佢都係我1pick X1入面既話
唔單止TMI 佢性格同講野都好好笑

你嘅曜B呢
個個唔pick熙熙都搶佢，無人性

冇人搶得過我

佢買完西瓜汁話唔鍾意西瓜
我留意到佢講嘢有特別嘅語氣
好搞笑

嗰一日（後日）我要努力

諗起呢張

邊個大大啊

taxi taxi

大家……

笑出聲。。。大大

hi

明明頭先無人見到

數嚟數去先頂多四個仲要有兩個唔會買佢卡
我唔怕無佢嘅卡了

圖片支援

曜漢仔坐咗喺我另一邊
我有pick熙熙㗎佢係我心目中X1第二位嚟

已經技窮

好得意
本身我send出嚟係覺得呢張幾正幾型
無諗過有人話係似講咪臭係
結果我就唔覺佢呢張型啦
佢天生搞笑

屌最後嗰張我有時都會咁樣拍手

就係見到冇人見到 所以我先要提醒大家一齊笑

起碼我啲fd抽到嘅一定換到先

等睇曜B生日你會有幾多貨

匯窿

手動正十個皮！！

佢瞓唔落

變咗爛口熙

我都係
佢似隻企鵝

明明成9個字前

牙k

喂

我都要卡

好best

啱啱整理咗個相簿
真係差唔多十打相+gif
但係我已經po過好多
所以到時又要搵過

啲地址

真………

個電話number好似好少見信用卡promo有床褥

你無得正佢

好正好似仲有其他？

我都覺似K

重溫

個個都手動正皮

睡眠巨星吳卓羲先生
依家大家一齊搵彩蛋咁款好得意

咁多人要熙架咩

佢淨係自拍都爆到一個post

而家先見到

小心唔到炎熱小心唔到敏熙

好正啊！！！

手動推po

默默收到好多餅圖

好似得我地幾個唔洗

仲要越搵越有咁

我都係早左幾個星期開咋

張張都啱嘴型

搞到我搵埋信用卡持卡人姓李 但牙潔應該唔係叫牙vic

真
我而家好熱

原來係咁你差啲都要手推正皮

搵到咁仔細

諗起吉野家

頂我真係無見到

真係死好彩

好勁！

運氣都係種實力

你冇改果到 搵左張大貓信用卡leaflet都係咁嘅

係呀 冇諗到你哋睇到咁細

我呢個應該係有bug先見到
因為想揾個黃正皮都㩒唔返

我有好多仔要養呀
好啦我唔報數
收佢做契細佬先

日經：開站未?

床上用品

最唔鍾意死mk仔佢九成自拍我冇儲到

喂呀好勁睡眠巨星

相反你曜b會唔會好難get

咁你要諗下聽日車車點啦

慘你用住呢個先啦咁

好想正

好耐冇整gif！！！
突然有idea

你終於認唔養佢

我都想問

竟然
我記得佢好似連mk仔大絕：喺廁所自拍都試過

真心好勁

呢樣我肯定佢係

好期待車車

我搵日cap下其他vetsion俾你啦

好正
點解大家成日諗到啲夾口型又好笑嘅字

佢有你養咪夠囉養到佢肥肥白白
我集火by9

唔怕啦 我佛系抽小卡 中邊個都冇所謂

佢啲自拍好靚仔喎

我好想睇啊，但我而家用咗數據，睇唔到
講咩架
同埋睇嚟我要俾多啲gif pip睇下

mk到
同埋佢嗰啲唔著衫訓喺張床自拍我最唔鍾意

傻鴨車

vetsion

得我一個養唔飽佢

J緊佢個樣嗰陣突然覺得佢個口好熟 跟住狂望住就誕生咗張gif

所有靚仔都會喺廁所自拍

其實我都係嘅不過我都會想中自己pick
不過我係會揀買多張嚟抽

mk係原罪幾靚仔都冇用

咁mk仔同時都可以靚仔嘅

又好啫
cap個勁多正皮嘅俾我

嘿嘿你期待吓
我唔係成日都有靈感今次都係咁啱有咋

其實如果係我識嘅人咁做，我會想
不過我見係曜B先會覺無嘢

本身都係咁諗但係張相靚真係會忍唔住

用呢張啦 任你填

version

嗰啲真係有啲重口味
雖然我有save

我應該平時俾多啲圖你嚟發揮下

唔使驚呀敏熙好多口噏噏嘅圖

出道後就會有好多人同你爭
佢個頭仲要咁正 你要小心

你地好癲 真係好多口水 已放棄追po
我單方面宣佈姜巴係口水佬第一
順便留低個by9

好得意啊

其實11個都靚唔洗驚

你係白mode
我發現咗我個正皮bug了

其實我會覺得喺廁所影相唔好不過算啦無人嘅

同協仔講聲生日快樂先

對唔住囉唔鍾意黑啊嘛

唔洗追啦見到就插
by9 by9 by9

明明個個都有！！
好想見到BY9成事

咁驚個銀包

所以之前聽講佢喺其他人嘅fans心目中係癲癲地嘅印象

生日快樂！！！！！

係！！任意加入
重點係
1.潔潔新相
2.亨俊巴自製床褥代言廣告

我要睇by9團綜呀

銀包嘅錢就係要攞嚟用

呢兩個重點我快碌都睇到
咁我應該冇miss太多

我都跪求

但係你揾齊床褥廣告代言嘅彩蛋未 利申我搵唔到，靠人搵

好開心woollim咁識貨簽咗協仔你
你嘅五段高音令好多人記住你
雖然去到好後期先爆出黎
但係祝你以後走主唱路呀

我已經躝咗上床 唔好推爆佢

定我聽日都準備好post，而家我用data唔方便

我就瞓架喇

仲有車車teaser

好想睇偉仔fm by3高清版食住先

咁都叫彩蛋 你估我係PIXAR同Disney班癲佬咩

嘻嘻我用住啲珍藏協仔
聽日又等收你啲靚圖先

係！！！！！

少少啦我覺得你嘅彩蛋會越嚟越多

發現好多亮點 但唔知叫唔叫彩蛋

佢地呢排live都無開

你數下！！！

終於上水喇咩你

因爲見到我老公d concept photo
Btw亨俊巴你好勁

佢係屬於我架

大家早晨

佢一見到concept photo就上過嚟一次啦

早晨啊pip

生日快樂呀 協仔期待你出團做主唱

早呀！居然未爆po

好眼訓啊⋯⋯

因為我地11點嗰陣先300幾都無係牙潔出咗先多啲嘢講

手動正評都推左好多有你快好多

我都覺我成日講太多嘢

你清醒下先啦

你估我會唔會遲到
好努力咁用緊data up相
呢排爆咗要3分鐘先up到張相

我都唔會睇到你post嘅嘢因為我都爆咗data

講多D好

好想撳到個正皮俾你呀
雖然x1版都會正
但原版真係最好

[member]

張床褥好搞笑
手動正皮10個

好橙 又改咗P牌制度

prima絲買左顯微鏡呀

人傳人

又好啱喎

正呀

我重追緊

愈睇愈好樣

生日快樂！！！

牙晶

我就追曬喇

我而家先見到你已經甩咗P

你又鞭

今日無得隨意㩒電話

有我陪你我都要夜啲先上多啲水

我都覺………
pd48同IZ*ONE都係

我突然又得了

?????????

如果唔係9個人嘅by9就唔入？

我對眼就係顯微鏡

反而我今日可以 因為我老細罷工

我而家都得了

你究竟返咩咁正

其實今個禮拜都完

好幸福

早晨 我上返水啦

有無全文中字

hello

copy Twi translate 係好消息

[TRANS]

C9 has announced their position on BY9.

After communicating with Keum Donghyun, they have indicated their support for BY9.

He has been receiving rap, dance, acting and linguistics classes after the program ended. And C9 asks for your continuous support.

唔該絲打 琴仔呀出道哈咋

今晚到邊個出concept相?
期待吓

02line第一個嘅車車唯一一個比賽緊就生日嘅 X1 member

話說呢張相咪好多巴絲想睇blur嘅人嘅
今日見到多個人嘅樣喇！

淨係認到牙省同協仔

C9官方立場如下：
大家好這裡是C9.
對於本社琴東賢君練習生的關聯事項特此發出公告.本社對於各位粉絲對於PDX101的衍生組合BY9的提案進行與巨大的關心一直以來都在關注.在此以來有很多粉絲發來對於是否會合流BY9的疑問.至此我們發表從開始到現在與琴東賢君本人多次討論後決定合流BY9組合的立場.但是如果BY9不是以9人的形式進行衍生組合活動將不會加入. 本社這樣的立場直到今日都不曾動搖過.節目結束後，琴東賢本人與本社其他練習生一起進行了舞蹈，Rap，語言以及演技等等多方面的培訓和練習，正在拼盡全力的做好本人的練習生活.非常感謝大家對於琴東賢君的愛與關心，還請大家多多關心在今後正式活動之前的追加個人活動.
謝謝.

但齊人好似真係好難

我唔太肯定後面果個係咪協仔
呢個玩法好新穎 一次出一個人嘅樣

希望冇護旗

其實無咩可能………但我覺得如果唔合流嘅公司都有佢道理嘅

幾好玩會唔會解封埋保安大叔

打機嗰啲課金解鎖新人物

協仔生日快樂

搞到我幾期待

大家刀巧艾吳卓羲💘💘

都好耐無搞牙K 牙潔

禾熙

你成日都話要，但如果中佢嘅卡，你咪又係換亨俊

禾熙唔換走！

聽住先唔中亨俊嘅話你買多張囉

唱撒嬌頌唱到最後唔肯啵啵嘅牙憲

啵啵 你小子

但by9對細公司黎講真係最好

我溶左咁樣嘅佢先最可愛
完整版 微博慎入

第六張有啲似澳門仔

其實我唔係好記得蔡家豪咩樣
可唔可以大大力俾啲圖畀我

用data淨係盡力俾到一張你
利申：我面盲 成日亂話邊個似邊個

又少少似

牙潔有女朋友sss同老婆sss喇

其實幾靚仔
協仔我都覺得佢好可愛好似倉鼠

牙蔡好似無咩鏡頭
本身woollim可以有兩隻小倉鼠

協仔本身都好中意倉鼠

佢鍾意自己

Who is next

我估省B

張床放番岩比例會好d 佢好似偷訓亨俊張床咁

我識親都被我搞到變唯亨粉

咪係 我要光復

Tks

你咁勁嘅點做到我頂多身邊多人好感禾熙，但唔做到搞到佢地pick禾熙

追啦 至少逼到敏奎入STARSHIPZ 或者King Kong

呢個好期待

真，我都好期待！

正皮呀我

琴日都唔見你

我尋日唔舒服

咁等我追埋d post應該就1000

不過中1001嘅記得要改返潔潔張相同埋加返床褥巨星潔潔入去廣告嗰邊

岩啊 不過我係彩演粉

有冇全翻譯睇

係咪同我地波波巴/絲講

以下為C9娛樂官方立場全文:

大家好,這裡是C9。

關於我司練習生琴東賢的相關消息如下。

在《PRODUCE X101》劇終的同時,我司關注到了粉絲們自發參與製作的項目組合BY9的相關動向。

此前有許多媒體詢問了琴東賢是否會加入BY9，在我司與琴東賢的對話後，得出的結論是從最初到現在,琴東賢都表示瞭如果是9人體制的BY9就將 會加入的意志，但如果不是9人組的BY9,琴東賢則無意加入任何其他項目組合。

以上我司的立場目前也沒有變化。

節目結束以後,琴東賢和本司的練習生們一起接受舞蹈,說唱,語言,演技等指導,一直盡全力努力著。

對於大家對琴東賢的關愛深表感謝,在正式出道前琴東賢的後續活動進行時也希望大家多多支持。

謝謝。

你又閃人

上半年冇人生日

睇到頭半嚇到我丫
以為爆左新聞

又撳左正皮但彈左句野出黎

我要睇大叔啊啊啊啊

間間公司都做嘢
play m仲未開工

TADA!